唔收貨正評，收貨負評，我想睇人性！

如題！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

五大訴求，四個係要佢收反做錯既嘢，剩翻既落實雙普選先係打開新局面既關鍵！一定唔可以俾佢蒙混過關！

徹回條例想平息國際輿論？

開落政事台冇人見到正負評

五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？

好似投票咁，等開票

推

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

想正評㩒左負評

呃正評？？

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

push